<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Catalina Hernández</title>
    <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Catalina Hernández</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Herramientas fundamentales de un Desarrollador de Software que debe conocer</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Uno de los principales problemas al que se enfrenta un principiante en desarrollador de software cuando está iniciando, es no conocer cuáles son las herramientas que son indispensables para el desarrollo de los proyectos y el papel que juegan en nuestro entorno de trabajo como desarrollador de software.Al no darle importancia la utilización de las herramientas conlleva a que nuestros proyectos no se realicen a tiempo y seamos menos productivos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Te quiero contar todo lo que he aprendido hasta este momento desde que encontre LaunchX de Innovación Virtual.
 Python. Jupyter Notebooks. Lógica de programación. Requisitos de un sistema Html. CSS. JS. Framework VUE. FrameWork Angular. GitHub. Git. Línea de comandos. Node Js.  Algunos de estas tecnologías tenía algo de conocimiento, otros no, la verdad estas sesiones han sido super buenos porque hoy en la actualidad un desarrollador de software debe estar actualizado en las nuevas tecnologías que van surgiendo día a día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Consideró importante que la cultura de un profesional de Software se deben basar en:
 Buenas prácticas. Dedicación. Comunicación. Flexibilidad. Simplicidad. Confianza. Respeto. Honestidad. Ética.  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
