<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Catalina Hern치ndez</title>
    <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Catalina Hern치ndez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Herramientas fundamentales de un Desarrollador de Software que debe conocer</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Uno de los principales problemas al que se enfrenta un principiante en desarrollador de software cuando est치 iniciando, es no conocer cu치les son las herramientas que son indispensables para el desarrollo de los proyectos y el papel que juegan en nuestro entorno de trabajo como desarrollador de software. Al no darle importancia la utilizaci칩n de las herramientas conlleva a que nuestros proyectos no se realicen a tiempo y seamos menos productivos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en Launch X</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola! Te quiero contar todo lo que he aprendido hasta este momento desde que encontre LaunchX de Innovaci칩n Virtual.
 Python. Jupyter Notebooks. L칩gica de programaci칩n. Requisitos de un sistema Html. CSS. JS. Framework VUE. FrameWork Angular. GitHub. Git. L칤nea de comandos. Node Js.  Algunos de estas tecnolog칤as ten칤a algo de conocimiento, otros no, la verdad estas sesiones han sido super buenos porque hoy en la actualidad un desarrollador de software debe estar actualizado en las nuevas tecnolog칤as que van surgiendo d칤a a d칤a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollad@r de Software</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Consider칩 importante que la cultura de un profesional de Software se deben basar en:
 Buenas pr치cticas. Dedicaci칩n. Comunicaci칩n. Flexibilidad. Simplicidad. Confianza. Respeto. Honestidad. 칄tica.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hernandez1981.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Soy Catalina Hern치ndez, Ing. en Sistemas Computacionales y actualmente aprendiz del Launch X de Innovacci칩n Virtual. De nuevo retomando la programaci칩n despu칠s de muchos a침os. Realmente me siento satisfecha y contenta de aprender a realizar mi primer Blog Personal con la ayuda de mi MC. Carlo Gilmar. Espero seguir aprendiendo muchas cosas y seguir actualizando mi blog.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
